# Домашнее задание

Нужно написать сервис, который при вызове GET http://localhost:8080/hello будет выводить "Hello World!"

Должны присутвовать тесты для сервиса (достаточно написать happy-path тест на работоспособнсоть метода).

Код проекта должен быть отформатирован.

Дз должно быть оформлено в качестве мерж-реквеста. Вывести в МР тестовое покрытие.
https://docs.gitlab.com/ee/ci/pipelines/settings.html#merge-request-test-coverage-results

Все пайплайны в МР должны быть пройдены и гореть жизнерадостным зеленым цветом.

В реализации нужно использовать:
- tapir
- cats effect или zio
- scalatest
- scalafmt (можно использовать любую готовую конфигурацию для scala)
- gitlab CI



# Как и за что получить баллы?
- реализован рабочий серсис на tapir + cats-effect/zio = 4 балла
- написан happy-path тест на работу сервиса = 1 балл
- при мерж-рексвесте в gitlab проводится пайплайн, в котором:
    - происходит проверка линтера (с помощью scalafmtCheckAll. Если проверка линтером не прошла - пайплайн должен провалиться) = 2 балла
    - компилиреутся проект (проводится проверка, что проект может скомпилироваться без ошибок) = 1 балл
    - проходят тесты, в самом мерж-реквесте выводится тестовое покрытие = 1 балл
- сделано ревью сокурсника = 1 балл

# Дедлайны:

Дз должно быть сдано на проверку спустя неделю после выдачи задания.

Если дз было сдано **позднее недели** - к баллам применяется коэффициент **0.75** с математ. округлением
Например, дз раздали 1 февраля. Сдал дз 15 февраля и получил 9 баллов, получается 9*0.75=6.75, следовательно получишь 7 баллов

Если дз было сдано **позднее 2 недель** (например, спустя месяц) - применится коэффициент **0.5**
